（冇圖） 東張西望條女係咪痴線架

走去淋雀屎

雪景喎

年糕個條女仲on9啦

個呀婆嫌佢煩

個啊婆心諗，[阻撚住哂，你死鳩開啦]

個婆婆拎住個蒸左4個鐘既蓋條友仲要阻鳩住哂

仲要雙手接

做左咁多年人都咁撚蠢

屌你老母訪問呀婆個條女 係咪ON撚79 問D問題咁撚低能

塞撚住個婆婆之後問使唔使幫手，婆婆心諗你行開已經幫左手啦

仲要成日問辛唔辛苦 煩撚到

覺唔覺得辛苦呀

辛苦

點解覺得辛苦仲要做呢?

屌你老母緊係搵食啦 唔通為興趣食飽飯無屎屙咩

條女係咪低鳩能

個po被騎劫

又拎呢條女去送死 仲要留係個度咁耐

屌 雀屎條女還好
年糕個條真係痴鳩撚柒線 我屌你老母咩
阿婆拎住個蓋咁耐想放低 條含家剷問左問右阻住哂阿婆
問既野又on9 成撚日問辛唔辛苦 梗係辛苦啦

真係弱撚智

好心就比個呀婆放低個鑊蓋先問啦阻撚住哂重問使唔使幫手
閪女人

年糕條女笑到我
阿婆仲好霸氣咁答佢：鬼叫你窮 頂硬上啦

一撚樣

雀屎多到條路變屎渠

留名

年糕個女人成三十歲都係度扮低能

呀婆都叫佢走開 條女仲係到阻鳩住曬